成日想TVB收皮。但又唔見你班人比機會佢地？

Mirror 同 Error 係好需要我地比嘅機會
你可以話我係Viutv 打手
我係。 但我真係好想TVB死

老實講 我以前對Mirror都好反感
一出道 成班live 好差 唔穩
MV 心諗又係抄韓仔
跟住 淨係識捧鳩姜濤上枱

後尾 到Error 上場
Error 好On9 好貼地 好快入曬屋
出咗 error 遊1,2 仲有自救TV
Error 嘅節目 同 Mirror 有個好強嘅比較
直接 將Mirror 嘅形象打到去北極

到左最近嘅男排女將
我見到 Mirror 係好亮眼
Ian / Eden / Jer / Anson Lo / Tiger / Alton /Jeremy
令我另眼相看 唔係剩係得一種韓仔味
Ian 同 Eden 係地道嘅本土正氣靚仔
再聽反啊Jer 唱歌。同Anson Lo 嘅 跳唱
我發覺 原來Mirror 嘅人唔係得個樣
唔係用嚟擺 佢地係真係識架。

或者你會好憎AnsonLo 同 姜濤
咁不如你地試下 聽Ian Jer 嘅歌
鐘意On9仔嘅
可以試下 冇自己嘅歌 但好努力冇偶包嘅Eden

唔鐘意偶像派
可以睇下Error 嘅節目
其實佢哋嘅歌都 好搞笑 同 好慘

見到造星 呢兩年 佢地嘅進步好大
但都有好多地方進步

你地想TVB 收皮
唔想睇周柏豪 黃浩信 張震朗 呢啲垃圾
又唔撚捧啲新星
又唔比機會自己
去試下接觸下啲新人

當所有媒體剩係 報道 viutv 嘅星
好似琴日全民造星咁嘅新聞量
TVB 係冇任何新聞 冇位置立足
冇人睇嘅台 邊到嚟廣告

點解 你唔比次機會去接觸佢地？
其實佢地真係好努力
由造星到依家
我見到嘅係 香港明星嘅新時代
唔會再係Tvb手上 浪費香港人嘅夢同實力

最後。 TVb 我屌你老母 不得好死。

鯨落真心好聽，但連登反契風氣嚴重

買008, 沽511

鯨落同蝸牛都值得推介

無睇過唔知咩黎但都幫推

Ian BB 出品 有品質保證

1137都要入

啱
屌死tvb

呢個 推介 安安 唯一 solo 歌曲精選

1137有做電視/有簽藝人?

一齊Click入去，俾Like

就快有solo

Error 首歌派台唔係攞左冠軍歌咩

我都好期望
身為error成員嘅佢 終於有單飛嘅歌

193揮斷手

做 香港 amazon 你都要買啦下話
香港電訊網購第一人
業績屌打bigbig shop 咁都唔買？

推

仲諗住share 出嚟 ching 太快

支持阿jer

好似話wyman填
cousin作

Edan 好正 行好鳩嘅靚仔路線

你個名勁到一晚捧紅造星3

edAn
btw gchi jer

大家個世界都係粉紅色
我connect 到你個心
唔好意思快你一步
咁優秀嘅作品好難唔拎出嚟

屌 對唔住 我打錯

Edan靚仔得黎又搞笑好難唔鍾意佢

阿jer呢個系列好高質

Zeno係mirror定error？佢ok wor

正氣post推一推

佢係GayRoR

兩隊都唔係，佢唔係viu 人，係香港新晉演員，拍電影多

推先

樓主推介 必聽 安安神曲

Jer同Edan

Edan 下年有solo了，第一plug wyman cousin fung
值得期待

物語三部曲
利申最鐘意風靈

推返先

我都係近呢幾個月先開始留意Error Mirror ， 想分享吓我嘅心路歷程：

一開頭喺youtube 睇到error 我們很帥嘅MV， 見到啲人COMMENT 話ERROR 好慘，跟住開始留意佢哋，喺一個禮拜內睇曬花姐ERROR 遊 發然佢哋好正

至於mirror，本身淨係識姜濤，其他人分唔清，但喺youtube 聽到水刑物語同埋「水型物語」，發現mirror 入面其實有好多值得留意嘅人。於是，我又走咗去睇mirror go 又睇返佢哋之前嘅每一個表演

結果我發現：
每個人都有所成長
Edan 真係好正，好有綜藝感 (都算變咗爵屎)
Jer Ian 唱歌唔錯
Anson Lo 唱跳一流

所以真係好認同樓主，唔好成日話咩嘢樂壇已死，走去睇tvb 嗰啲奶共閪。MIRROR 同ERROR 都值得更多機會 有觀眾嘅話佢哋就會有機會

我會練好啲英文 造星4見

支持本地偶像
利申 冇追過，但上個月睇咗花姐error遊，勁好笑剪接都好好，有少少日本綜藝feel

對mirror 改觀 其實佢地都幾尻

Mirror都唔係個個得
暫時睇到有潛力嘅係得tiger同阿jer
Error係成功嘅

可惜大家都討厭IAN

Jeremy 都冇人講
香港真係冇咩星好似佢咁妖味十足

cctvb任務都可以做

珍好多人淨係一味笑姜濤
但其實mirror好多人都好有潛質
特別是係Jer同Ian

想TVB死≠要捧嗰兩對野又情緒勒索
ViuTV一樣有新人你唔撚講？冇人講咪我講囉

固定軒mcm 靚女嘅有2 個shirley
想做嗰兩對騎呢怪打手咪講囉

啱啱先留意佢哋 想知點解

Chris3

我叫你試下去接受
唔係逼你去接受
閱讀理解零分就去讀書啦

豬持
利申error fans

其實error成功喺邊 真心問 冇留意開

點解我要睇班仔

中文差就唔好覆post 啦

反社會人格死毒撚
你最撚型最撚勁
出嚟唱歌跳舞囉

Ian BB

物語系列以新人嚟講超哂班

我係一半 mirror fans
暫時睇到6個 我覺得好鐘意

識欣賞 其實ian好正 把聲好聽 d歌都唔錯 live又算穩

年頭睇完自救tv，就即刻睇番error遊1、2，好好笑快d出自救tv2啦，如果拍error遊3都可以搞本地遊架

推多首
姜濤 Keung To 《亞特蘭提斯》MV

綜藝搞笑廣告入到屋

仲有 好黃！

你返去睇賤種TVB啦 呢度冇你嘅事

推this！

樓主對mirror嘅心路歷程同我一模一樣

佢呢期最紅喎
魚仔 紅過 Anson Lo

Error>mirror
anson lo,Ian

error都好正 我們很帥同我們不碎都唔錯
有艾粒影子

我都係

算撚數啦
香港人一味整係識踩自己人拜外國人

呢期 姜濤 AnsonLo Edan Ian 四個最紅
HKT個廣告都係佢地四個

Viu tv打手煩到死
我開反共 回罵支那post又唔見你貼埋出黎

本土歌手

支持推一下

anson kong fans 打一下手

始終都係冇乜星味同個人魅力，要吸引啲港豬就一定要有咁上下份量

你條毒撚見到你就反胃啦
你post開嗰啲低質內容邊撚個想睇
單機啦柒頭

同你一樣

睇bl 既死gay佬 返去屌屎忽啦

pin this

覺得有小小走寶
或者佢哋真係好努力比我見到

佢地值得比人見到

有啲一嚟就話睇kpop好過
咁死得啦

pin 你老母
含撚小熊維尼撚啦
大陸狗歌星，扮香港人？
唔好撚做臭我地香港人個朵

唔鍾意就唔鍾意 唔好咩都瀨運動

姜濤都值得支持㗎

成個連登睇緊便徒呀

練埋結他 擔心你手指

使

我邊句有瀨運動，
低級分化撚入嚟 想捉蟲？
仲唔撚比我捉到你

Error
好後悔唔早啲識佢地 想睇佢地個talkshow

屌你老母先然後再屌埋你老竇個屎忽

已淘汰
我都好鐘意zeno
比較想佢獨立發展

Mirror打手LM

same
睇youtube啲片覺得好黃好吸引
希望疫情過後可以再開

Error邊係on9仔
Error仔仔加油！

error絕對係宇宙第一天團

呢首我好鐘意

希望大家多多支持anson lo
新歌神隊友真係好好聽好match 力圖

又唔見你俾吓機會kolor
講實力佢地超哂班
903今年又有冇佢地份呀
講黃佢地都表哂態
但新歌mv hitrate 連十萬都唔過

對mirror無感覺 但唔會反 正係睇error

Support

自己偶像自己推

等緊佢一月出solo

對 mirror 冇興趣
但覺得蝸牛幾好聽

覺得Error好正
佢哋d旅遊和搞笑節目好好睇
鍾意193 講 fashion

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

支持永遠支持Anson Lo

Best

年頭因為水刑物語識mirror 多謝牙jer

牙柳

Jer

我想睇造星1時既龍志權

Error

你識唔識分 星 同 齋歌手？
我夠知佢哋黃
咁就係咪代表其他人唔值得捧？
佢哋冇咁嘅資源
係咪就可以抹煞其他努力嘅人？
佢哋要錢可以搞眾籌
再唔係嘅你咪幫佢哋宣傳囉
唔好怪我地冇比機會

最近真係好鐘意Jer同Ian
Anson Lo比我想像中有台型
Mirror bb

193 高 識fashion 有型 有學識 有良心

error 係我親生仔咁
見到有人鍾意佢哋都好開心

TVB落地獄

屌你 依家先見到個post 一定幫你推

想tvb收皮同支持viu偽人冇直接關係

推 error

push ian bb

啲歌好麻麻，支持唔落

Push 下error

9得黎真係吸引到人去睇
香港搵唔到其他藝人係咁

其實我都好欣賞佢
雖然連登仔好唔鍾意佢個樣
咁你當佢係一個基佬咁睇囉
的確佢跳舞嗰陣係幾正
跳唱 拍得住韓仔 又有星味
你估香港好多人做到咩

我自己就好鍾意呢個MV

所有Error 成員 我都有follow 佢ig
好想要193件波衫

咁梗係啦你睇開周柏豪
上咩連登姐去玩微博呀嘛

我老豆老母60路 你肯定想屌？

903頒獎唔係頒緊俾歌手?
點解入圍明單有一半都係mirror啲人
但kolor連入圍都入唔到
究竟入圍嘅指標係對音樂嘅造詣
定還是外表/年齡？

講緊band界龍頭都要咁dup
都仲未數野佬 nowhere boys嗰啲
佢地嘅努力咪又係俾啲viutv星蓋過哂
咁又對佢地公唔公平呀
成班打手煩到閪咁
音樂嘅種類淨係得pop?
咪撚再叫自己本土派啦

g持
良屎驅劣屎

聽jer同ian唱歌
睇edan做綜藝
再追埋造星1
好快會落坑

希望大家都可以多啲支持Error
啲資源俾曬Mirror咁

btw Jer同Ian唱歌都正

Error同牙jer好正

幫推

你搞錯咗我聽開juno

係
仲要d歌係好睇又有d意思
好鍾意呢類歌好似以前講關於生活嗰d rap
唔好限死搞線路線

樓主做乜鳩
想tvb死同捧mirror係兩件事
做乜鳩要將兩件事綁埋一齊

Can’t Agee more

以前覺得tiger 樣好寸
Jer 個名 就好on9
但全部都係相反

任何同TVB打對台既人都支持

CCVIUTV 內部有好多都係TVB出身, 雖然有改變, 但實質仍然獨權...

杜生單野有樣你睇

如果Anson Lo可以唔好成日撻成吋厚嘅粉上面會好好多

error mirror 都要有stephy 帶住
希望下一次到viutv搵小方帶新人

Zeno係新演員

我都覺得柳應廷啲歌唔錯, 有90年代感
唔係罐頭歌咁

我想TVB收皮 但唔代表我支持Viu

花姐都係大台前員工

支持埋error啦

諗起花姐之前講過tiger 嗰種魅力唔係個個見到
第一眼都唔會覺得佢好charm
但其實佢怕怕丑丑 幾得意

btw Jer 個名真係幾on9 不過慣咗了

雖然唔係難聽但唱歌都正常，而且佢地做綜藝個形象都成功入屋
我老母成日睇tvb但係都認得肥仔 193 保錡 同埋冇人記得名嗰個(佢知叫呀dee，但睇完嗰集error自救tv就咁叫佢)

真心
試下聽jer嘅歌
不嬲唔識mirror
之前youtube recommend先聽第一次
佢把聲同編曲都好正好少見
抵佢上位
唔鍾意太大路廣東歌嗰d可以聽下

一直係error fans
我鍾意error先
係呢幾個月先鍾意mirror

香港市場有限

ViuTV一樣有新人你唔撚講？

原來Mirror同Error唔係Viu新人

成班仔邊個睇
我當初都咁諗
直到播美女郊遊遊
認識咗啊dee 引申落去自救TV識晒ERROR
有D人真係要一步步黎

想tvb收皮就要撐Mirror同Error
呢個係乜撚嘢邏輯嚟

寧願追kpop都唔得閒睇Mirror同Error
是但一隊kpop男團都屌打佢地

193之前ig live講
Error自救TV2(到時應該有新名）。內容會係error遊加Error自救TV, 有可能係mike 導班底拍。
預計下年年頭年初拍，上半年會出街！
193live正野嚟，得閒可以睇下

咁點解韓國女團又咁多女fans
點解女仔會中意聽女歌手唱歌

我都係睇左排球先覺得mirror都有佢地既魅力

物語系列真係好聽

error值得更多人支持

Agger
我認兩年前都冇留意過而班人
但因為男排女將睇返星1 星2
見到佢哋真係好努力
唱跳都算係咁啦...
但見到好多人set到標準勁高咁踩佢哋
有啲心up

屌 後悔今年先識
新人而家好期待佢同家謙bb

支持何啟華一哥

勁洗腦

成行收皮咪得邊有人睇電視

有follow 193ig，但好少睇佢live

「二期大樓」都好聽

首先你要勁夜瞓先睇到

講得好

33生日

我要TVB收皮啊

有好多On9仔 kpop撚留言問我
撐mirror 同 error 對tvb 收皮 有咩關係
麻煩睇睇琴日嘅造星
睇吓成個連登嘅熱門
呢個係ViuTV嘅節目
如果佢哋識得運用呢一堆新人
能更加多香港人睇ViuTV 嘅節目
你覺得廣告商會選擇喺ViuTV落廣告
定係喺TVB落廣告 ？
邊一個受眾最廣邊一個最可以引起話題性？
連主流媒體 就連香港零一呢啲紅媒
都不停用造星 做新聞
相反TVB呢有咩人講佢？
如果你哋係為嗌而嗌嘅 咁就隨便留言
從來都冇強迫人去接受新嘅事物
我只係叫人去嘗試鍾意香港嘅嘢。

本身話年尾有...

好冷門但我好鐘意 識貨
俾大家聽吓啲熱門野先

又黎
杜生果單唔知佢9up定誤會啦
我講返自己見解
如果杜生話簽左Viu既人 佢直接問藝人就緊係唔得
一定係叫佢搵公司嫁啦 可能杜生get錯啦
你話自由身 明明Renee同Xenia keep住有上Viu
根本就完全唔合理

初頭以為mirror會好扮泡菜仔嗰type
點知都唔係
好本土feel
反而咁我仲想睇
雖然我仲係未認得哂d人

咁冇機會了

收皮啦 mirror打手
捧起mirror 方便佢哋奶共？ 點解要支持mirror偽人

之前淨係有睇Error同聽Jer啲歌，冇留意Mirror其他人
係睇完男排女將先覺得原來Ian係咁man同sporty，而唔係怕醜仔對Anson lo感覺都好左(只限佢少粉嗰陣)

希望viutv生性簽多d造星3嘅人去拍節目
簽唔到都多d合作谷人氣

因為男排女將所以認識左佢地
Jer同Ian唱歌都好聽 佢地成team都好值得欣賞

佢地上年有首聖誕歌叫聖誕劫都好過癮！

係之前高路潔廣告首廣告歌"潔"嘅改詞

睇完男排女將幾鍾意佢哋[/i][/i]

未追得哂佢地d野
劇應該唔睇了
睇返d綜藝先

啱 我之前見到anson lo 都覺得不了
睇佢做完bobby 又覺得ok

Pish

YouTube 同佢igtv 都有
我當電台咁邊做野邊聽

我睇造星果時好反感193同保錡
因為論才藝 佢地真係好唔掂
但玩下綜藝節目搞下諧星路線其實ok

睇清楚我係咩打手先講啦

重溫返

mirror都有綜藝㗎，叫mirror go
另外入門之選有mirror 100問,幾分鐘一條片了解多啲每位仔仔

Mirror 奶共？

柳應廷

推
Jer把聲真係好拿正

多得chill club先發掘到依首歌
完全屌打tvb堆罐頭k歌

我睇囝囝研究所
不了 無時間全部睇
睇返error d綜藝先
Mirror想聽住歌先
jer好中意 姜新嗰首都ok
不過Ian無乜feel
點解咁紅

推
今年咁大迴響真心開心

Error真心好正，做綜藝好搞笑
又睇得出佢地真係好努力好有夢想

利申：error粉

表白樂仔！

囝囝研究所嘅料錯嘅
睇維基好過

好有正能量
又組得幾好
通常性格唔啱就散
唔知邊個識揀呢4個

Ian唱歌好聽 一直支持

唔講唔覺肥仔同193同年同月同日生

係咩屌

造星冠軍樓主

利申有信心，自己講仲好過同準過佢

全廣東話歌wo 奶條毛

辛苦你開咁多post 比我地推爆
好感謝你

推
水刑同迴光超正

睇post有聲
閪始~閪始有心跳

大推鯨落

把聲好特別，好少類似既聲，有d似張信哲？

最近聽Ian 真係幾正

記得舊年你現場邊睇live邊開post

error 世界第一

你係造星之神冇你邊有得推造星post

周柏豪都係全廣東話歌

填詞陳詠謙

sor 冇睇電視好耐 近排識既人好多都有睇全民造星 我唸呢個都算係進步啦？雖然我完全冇睇過

成段嘢都係mirror 心照啦

Ian 好靚仔

你起左我底先啦屌你老母
功課又唔做
又要拮個龜頭出嚟俾我屌

Ian

你肯撚定 youtube都揾到兩首la
咁不如你講下mirror做左d咩奶共先？

身邊好多朋友鐘意佢 魚仔

推介姜濤嘅孤獨病
好啱都市人聽

你呢種返社會人格
都唔會有對象想支持
就算係有前途嘅人有價值嘅人你都唔會認同佢
因為你根本就係對呢個社會有好大嘅憤怒
邊個都睇唔順眼

Edan 串錯 不過內容加晒分！mirror error 真係好值得更多香港人認識

希望造星3後香港人會俾機會本土歌手同藝人
咁佢地咪唔洗返大陸奶共囉

我知 我會同Edan道歉

我都係好耐無睇香港嘅電視都係fd推介睇左決賽，一般般啦但viu製作節目有啲細節位真係要改進
同埋唔知點解要整mirror出黎，獨立發展仲好 Anson lo 跳得，jer唱得，姜濤就真係唔識欣賞

想問好耐
樣黎計Ian 邊忽靚仔
眼又唔大唔係有神 口鼻都唔算好 樣黎計都係中中間間

聽聞造星3都好多人睇 唔係完全冇機會既

同樓主心態一樣，一開頭連屌都廢事，最後慢慢接觸真係有改觀，同埋宜家睇埋一份，新事物下下都一味反對，用固有思想去拒絕接受咁同啲廢老有咩分別，唔係話要mirror error紅，但我唔要睇Tvb班撚樣呀

咁就可以收tvb皮？會唔會諗得太簡單

Error 保錡都有新歌，大家都可以去聽下
Error mirror fanz互撐！💪🏻

Jer B
方丈好可愛
真人都好可愛

本身都係崇日撚 覺得香港野比唔上

機緣巧合認識左Error之後睇返造星1
再認識埋Mirror 改觀哂

利申 由睇唔起到做埋Error粉絲

希望大家都試下了解 唔好見香港野就屌左先
廣東話節目點都有親切感啲支持下

同樓主完全一樣感受,睇完男排推翻晒之前既諗法

佢都新咗好多年
但我鍾意❤️

牙柳粉報到

作為有睇到現場嘅人

好記得個日一開show 有人帶頭嗌光時五缺同其他口號

之前聽話今年會再開但因為武肺所以冇左

其實算唔錯
無budget下都覺得好笑
就咁綜藝角度唔會話製作好特出好新穎
真係靠四條友本身carry

真愛今年見你好小入post

魚仔世界第一！！！！

現今有能力或者黃嘅藝人都冇人理/重視，
反而藍絲藝人就人人記得

大家關注多d 本地藝人/素人，支持和欣賞本土文化。

d人話佢似樹熊 天然呆
係唱歌charm 做戲都自然

佢啲live唔睇真係miss好多野

我們不碎都好好聽

佢地唔止淨係搞笑架

193好正，靚仔得黎鳩，無乜人做到

Edan靚仔行鳩佬路線勁殺食又親民，好有觀眾緣

支持

193打手前來推po

似樹熊就叫靚仔
唔撚係呱就有

幫推
我都係睇完男排女將之後對Mirror有啲改觀
因為之前睇過佢哋live 真係麻麻地
希望佢哋唱功練多啲會進步得快啲

btw 花姐error遊真係幾好睇
幾鐘意肥仔嘅character

呢到有無巴打

我要同美人爭仔
我今日未同佢表白

以前都覺得佢哋偽韓冇實力
但睇完男排女將再追埋花姐error遊
對佢哋好感度大增
最鍾意jer & 193

我

Mirror最欣賞係Ian
唱歌好聽+創作
但之後實有人話「呀Jer好聽過佢」「佢份人好閪」

好多巴打都鐘意佢地

Jeremy正！前排Oh My God個Cover MV都好掂！！！

唔好以為打一大段野就以為自己好醒好有文化好有品味
我唔似你咁無聊要係連登搵存在感
幾多人值得欣賞 點解要欣賞mirror啲垃圾先

push

Support 香港樂壇

其實都有d藍絲都有睇全民造星(純粹唔鐘意tvb用黃藝人) 都有偶爾轉睇viu 多一個人支持都好呀 如果本土藝人表現得好 點都會多左人開始留意既 加油

舊年俾viu撚到化 造星三有睇但冇咁上心了

我只迷魚不迷契
睇完男排推翻晒我對呢隊男團嘅印象
其實真係唔差
Error遊都係呢排先開始睇，集集都笑到痴線

所以如果佢地係偽韓純sell靚仔應該吸引唔到我
我間中會聽kpop
但只限音樂
d樣我無乜興趣 反正都係執出黎

其實只係小眾市場
自己圍威喂覺得好多人識
你試下向條街度問下邊撚個mirror error？
睇下識唔識.

迷魚更迷契

似係你係到擦存在感
你平時係咪冇乜人理
如果佢哋係垃圾
我諗你連做垃圾嘅價值都冇

後面嗰句真係同ian個名劃上等號

美人不如一路睇一路出po寫下感受
推廣下

水刑物語真係J咗好多次

認同佢哋帶起咗股潮流
身邊啲人都有留意 好事嚟
不過真係無興趣無時間睇 幫推
開女團話我知

淨係知你係無腦白痴仔
讀多啲書先啦 淨係識用粗口我侮辱人
有冇家教嘅你

Error遊？冇咩特別感受喎覺得好好笑囉
定出post講mirror?

睇完全民造星2之後
鐘意咗edan

btw 最鐘意error 宇宙天團

呢個真 其實viu搞全民造星，都係吸納啲後生仔女幫佢地拍劇，尋晚決賽啲評價都睇到，你咁靚仔靚女，又唱得又跳得，去拍戲啦

Jer 同 Ian d 歌都好高質

mirror error整體黎講的確係少人識既 你叫多啲人留意咪多人識啦 我覺得唔差 但係未至於吸引到我去追星

Error囉我都想放假追下

本身冇追開全民造星1
亦都對mirror冇好感
但佢地solo同今年拍劇之後先認識多咗佢地
雖然係仲有進步空間 仲睇得出佢地真係好努力
希望香港人唔好對啲新人咁harsh啦 唔俾機會人地又點會進步

Tvb 我屌你老母

都係睇男排女將先識佢地
本來諗住睇鄧麗欣，估唔到成套野又拍得幾好，留意到呢班𡃁仔都算係意外收穫。

Viu TV 加油啦

佢地4個好正
只要有ERROR 乜都睇

最愛33豬 轉數好快

上年 冇人識
今年會多人識左

但你依舊冇人會識

傻仔你似冇人理多 見你開咁多膠post 就知你現實冇乜朋友 block 左你On9 等你自己慢慢單機
繼續睇啲垃圾mirrors

193 live 必睇

仲有ERROR ig每日一問
笑到肚痛

Btw有乜viu劇可以睇
只限真係值得睇嘅
無時間睇太多
暫時想睇2月29

找數真漢子！！！！

Mirror鍾意Ian Jer
Erro鍾意晒4個

BTW都係好撚憎薑桃
死韓仔大陸仔

佢地綜藝你地覺得點
同外國綜藝比
有乜可以改善
d idea係咪無乜新野

想見你 嗰個都有feel不過都係期待多啲廣東話歌

佢哋兩個啲歌係好聽完全唔似新人出歌

係咪唔抵得我親啲Post 都咁多正皮？
你夠我講唔洗block我喎
仲乜走左去？唔留喺度獻世多一陣？
俾人睇吓你幾膠都好呀嗎
你唔係覺得你講嘢會傷害到我呀嘛
返屋企含撚練下啲口材啦 垃圾

水刑係帶我入坑mirror嘅歌

我愛anson lo jer edan error

Error賣9同搞笑架喎 有韓國男團係咁架咩

俾機會既 係度係度

無錯
同埋想講姜濤唔係被捧嗰個，Ian先係
姜濤係人氣高受歡迎，星味同舞台魅力真係近年少有，佢啲廣東歌都唔錯。

打天下 睇談善言

Live都好穩
睇好呢條友

好睇 強烈推薦

睇完 男排女將 之後對佢地真係改觀好多
btw 膠戰 兒登 都好sharp

拍完男排紅咗

ERROR嘅綜藝節目好好睇 好好笑
每日食飯果陣開一集黎睇吓 輕鬆吓都唔錯
本地綜藝節目都可以好好睇架
支持ERROR 支持導演Mike

唔好一野否定佢地無人識 係垃圾
無睇過又點知好唔好睇呢 係咪先
輕鬆d啦香港人

好鍾意扮猩猩嗰part

想知Edan點覆你

教束 半個鐘一集 total20集

error

無睇 不過唔覺佢靚仔歌又未有一首覺得好特別
但view數好似又好高

冇咩時間既 打天下+229夠曬 人氣反映一切

支持mike導+1

真係留意到mirror進步左好多

大把kpop男團搞笑得嚟又有才華

error淨係條肥佬就好嘔心

Okok
2 29身邊好多人講

有諗頭 身材又好

睇完造星2之後
鍾意咗jerdan
jer edan

教束都幾好

佢應該做緊嘢 未睇到

街客未必多
但係fans base強大 所以入到最喜愛五強

我覺得佢自己作嗰兩隻幾好聽
鯨落 同 背伴

唔係賣靚仔啦要睇靚仔睇佢隊友Frankie啦 好睇好多

Anson Kong都好正 好靚仔

ERROR入屋好多

本身覺得mirror韓團不了
但睇男排時聽返jer嘅物語三部曲先發覺佢哋唔是齋賣韓風，jer唱歌勁好聽
而家成日loop嗰三部曲

Ok
可能我聽歌都怪
有技巧但聲底無乜特別 太大路嘅 我會無乜興趣
聽住jer先

你係咪見到肥仔
以為自己上電視咋

Error d節目入屋到我老母次次知道布都自己轉定台睇

睇真d, Edan黎嫁

error遊2 15集彈花姐落水真係好撚好笑

佢係一個我有興趣想睇佢拍更加多野嘅導演

Edan同姜濤都算有觀眾緣
不過Edan d司儀技巧要再惡補

喺呢個post見得最多嘅係
「初初以為mirror 偽韓/mk/ 大陸仔/ 垃圾
但原來...」
如果大家可以少啲以為 多啲嘗試認識咗先
再去批評再去判斷 會俾到更多機會自己去認識唔同嘅嘢
唔單止係講緊mirror 而係所有香港嘅本土文化

Ian唔係靚仔但笑容同親和力加好多分，佢算幾有魅力，大把人靚仔過佢，但魅力同入屋嘅野就唔係個個靚仔都有。

呢個次次睇到笑死

聽真啲先啦 你班友

佢好好人架實會覆

你咁諗開心啲嘅你繼續

啱嘅
我寧願大家一路睇路屌。
然後到最後 會有個改觀
會講一句 「但原來」
人係需要進步

可能啱啱出嗰陣個個講姜
嗰陣見到姜咁嘅樣即刻不了
雖然佢而家我都對佢style無興趣
不過歌係可以一戰

Error 啲綜藝好好笑
不停翻睇
支持 何啟華一哥
佢地啲歌好聽嫁
但可惜唔係多

保錡youtube啲歌都好聽嫁

吉野妹同美人都入埋嚟
一講仔就自動導航入post

佢最近好忙 (好事嚟)
巴打慢慢等下 覆咗記得update下

本身淨係留意error
但因為阿Jer開始留意mirror
佢把聲真係好好聽
方丈真係好得意

呢個係我呢兩日見過最正常嘅po

本身無留意，但最近悶悶地試下睇error 遊
睇睇下又幾好睇，追晒1,2，再睇埋自救
4個都都好努力
好欣賞佢哋即使淆底都肯搏乜都肯試屎生蜘蛛都諗住放入口
好想佢地再開呢啲搞笑節目

佢今晚呢啲鐘數要主持ViuTV 個賣嘢節目
應該未會咁快覆

推
因為男排女將入咗mirror 同error 坑

我都係睇男排女將先對Mirror 改觀
其實佢哋係唔錯，支持佢哋好過TVB 班柒頭皮啦。

認真 229 教束 歎息橋
個人覺得打天下還好 係我阿媽鍾意睇既類型不過如果絲打鍾意睇武打戲 都可以一睇

唔睇TVB都唔代表要睇其他低質野既姐。。。

我驚我忍唔住
要ig搵佢個妹 再搵佢啊哥

明明樓豬講試吓接觸MIRROR ERROR
點解咁多人誤解做一定要支持佢地

Error都低質？
你睇過未？

係有限Budget下算唔錯
因為係粉絲 佢地做下訪問都覺都好好睇
4個人好夾 玩得好放 同夠貼地

花姐ERROR遊 幾新鮮

自救都好好睇好鐘意強調ERROR 成長同專長個idea

佢地玩遊戲真係好鳩好想睇佢地玩同主持遊戲節目

唔知Error製作過程有無比意見 佢地嘅節目真係特別好睇

Ok
睇黎229首選
又攞奬同身邊多拍野人j話拍得好特別

我覺得搞笑有好多種 error嗰種佢地係有d無厘頭 又玩下食字 有時又好癲嗰種 好多時係香港人先明既笑點 但我又好buy 所以我覺得好難搵外地男團同佢地比較

歎息橋應該少人睇啲 一開始好燒腦 但其實係羅生門 啲人鐘唔鐘意就見仁見智啦 打天下的確係老一輩鐘意既type 因為有啲對白好老土

Budget低但藝人carry我諗起impractical jokers
笑到我仆街
佢地都有d似

之前Stanley主持過一集激安 都做得幾好
希望viu可以比多啲機會其他仔仔

Edan成日個腦快過個口

Me=吉 吉=may...

激安xx
希望我瞓醒 就見到佢覆

個景係拍得好唯美 你睇左就知啦

乜仲有人睇tvb架咩

香港好多憤世俗人嘅文盲

好鍾意姜台上台下個反差
台上好有氣勢 但係睇佢台下啲訪問好似另一個人咁

老細話 唔食哂 冇廣告邊有錢分(快!呑!轟!)

唔睇唔知佢哋咁有趣
最鐘意肥仔，有親和力，跳舞勁，唱歌又唔差

btw，mirror睇原男排女將改觀
唔係cool到爆串柒柒嘅feel
幾好

暖男爸爸都好睇

h

你覺得垃圾既地方係邊？

好期待花姐Error遊3

肥仔係身形error
其他都唔差跳舞仲好勁添

唉屌 身為鄭中基多年fans都未睇

佢個反差真係令人嚇一跳，我都係近呢兩個月先開始睇姜然後再留意mirror，姜一上台就好似上身變另一個人咁。台下嚟講，以佢21歲嘅年紀其實思想幾成熟，個人好謙卑。

係咪落實咗會拍？花蛆又話以後唔再出鏡嘅

劉俊謙柯煒林

Edan

edan好慘睇激安佢做主持同jc一齊幾好笑

我都睇唔透 有時去影視台都仲見到有堆人開tvb post 禁入去都係見有人討論 好想知果啲咩人黎 到底有咩咁好睇

唱歌 跳舞都好好
人又好

好岩做隊長

肥仔就係個身形同傳統意識有反差
所以跳舞先咁好睇

講真尋晚決賽
姜濤，同mirror出黎表演果陣
同參賽者真係有對比
真係有星味係到
有時少啲盲反
肯定下佢地努力同實力啦

身後事務所

唔會拍住喇
不過下個節目都有類似元素

推！

phoebus跳完之後姜濤出嚟嗰下
真係哇一聲

其實viu d綜藝唔差架 想睇搞笑可以睇error遊1 2 睇靚景 女 可以睇美女郊遊遊 真人show嚟講 個人覺得脫獨工程都幾好睇

第一個咁關注既導演
期待下年佢同ERROR合作既節目

想tvb收皮呀
咁我直頭唔洗電視

我點解要俾機會佢哋呢

推
支持

係
見到呢兩年佢哋呢兩年有下苦功
係參賽者同明星嘅分別

但跳到亂哂，個台又衰中間個三角位，都無咩地方俾人表演，不過唔關mirror事，係viu問題

睇完男排女將開始睇mirror 啲綜藝同埋訪問 覺得佢吔都幾正 非打手

咩降魔的2.0 愛美麗幻想曲 改既名都笑撚死我

Ian不了

好明顯你唔係一個做生意嘅材料

比起隔離台
搵啲人格硬去唱歌跳舞
Mirror果班吸引好多

期待佢地啲戲同歌
似乎唔同成員都搵到定位

又嚟

本土文化真係唔差，值得更多人支持

真心睇完男排女將真係改觀晒

睇下宜家d新人都好啊 影視音樂都係本地文化既一部分嘛 當然啦 唔睇佢地都仲有好多選擇既

一開始真係冇留意呢兩隊野，點知睇完自救tv就迷左落去
再加埋男排，而家可以數晒mirror 咁多個人既名，再睇晒error 啲綜藝,聽晒呀jer 啲歌

P.s. 193我愛你

蝸牛好聽。Ian 作曲。香港唱作人，值得留意

係成集都笑到停唔到

屌好撚正 好多jer同好都係聽佢就入坑

其實Error仲得，個自救TV玩running man果集笑到碌地

香港人真係要學識比機會同欣賞新一代
唔只mirror error 同全民造星個班
仲有好多talented嘅等緊我地比機會

藍絲小粉紅另計

你呢樣講得啱 唔睇tvb同支持viutv係兩回事
樓主直頭係有兩個問題
一係叫人唔好睇tvb
二係想多啲人支持本地藝人

但支持番香港本土文化都冇咩唔好既
樓主想鼓勵人去支持啫

error好正

本身有睇開error，之後睇造星3就順便睇造星1，原本想睇下error係點選出黎，但睇完都同時對mirror改觀，唔係賣樣扮韓團，希望error mirror會愈黎愈紅

Ian真係幾有料，玩咩叻咩 玩排球就入港隊，玩音樂就識自己作詞作曲，唔計有時唱歌走走地音，香港都冇邊幾個係咁嘅package

盡情負皮我吧。。

有gif

第4集 緬甸鬥獸棋 必睇
笑到停唔到

餐廳絕對服從都好好笑

睇幾多次都笑到仆街
仲有炸生啤

佢微電影做死神好正, 知你未睇

我想問下ERROR大冒險會唔會繼續出落去

我估到你係邊個添 未睇呀麻麻哋個題材

紅邊個反邊個
愛自己所愛

大球場

咁你唔應該將推廣活動加落去收tvb皮度
講
你講到唔比機會佢地，就無份收tvb皮咁

乜嘢logic

Mirror 真係好值得大家支持佢地！
最愛 Edan Jer Jeremy！

過膠

Edan世界第一

好似話唔會 因為反應麻麻

水刑物語 真係一唔開心攞嚟聽
就治癒咗我心靈

單純覺得樓主個邏輯有少少道德綁架

我對佢地無反感
只係我本身對男團無興趣

我唔介意大家支持佢哋嘅

唔應我啫係盲屌啫

同埋無budget

但佢個標題起得衰

令我反感

你就乜嘢logic 你有冇睇清楚 內容打乜？
9唔撘8咁

好聽

咁有好多方法嘅 唔係得熄電視嘅
反感咁你咪出返去囉
老實講我唔改個19標題點樣引起迴響？

呂爵安世界第一
兒登女進步咗好多 要加油

呢個世界唔係得0同100嘅

咁你做得標題黨，就預咗俾人屌啦
咁你都有面同我講logic

你入得嚟都預左比我屌
呢個世界圍撚住你嚟轉咩都要啱你心意？

其實我一直覺得姜濤係走台風唔係韓風你睇佢個頭就知

打撚贏tvb就得
話知佢乜error or mirror
贏到就happy hour

好反感
你理得我做乜標題黨
我個post 係正面 唔係賣港嘅
你理春得我姐

Ian係幾正
好多歌都自己寫

白卡

Ok you win

佢鍾意羅志祥，連英文都叫show

玩跆拳道就黑帶
仲有第一次拍劇同卡通配音都幾自然

好押韻

台灣都係抄韓風
佢偶像小豬抄GD抄到出哂面

推!!!!!

講真Mirror邊有咁多資源好似韓國咁做到咁好
而有冇資源都睇market俾幾多支持
繼續一沉百踩受害既係香港流行文化
俾個機會自己聽下佢地既歌
俾個機會有心做番好香港樂壇既人阿

跆拳道黑帶？？
頂原來仲有幫卡通配音，玩晒啦

都係嘅
Btw幾年前所有喺香港疑似偽韓都係比人屌左先
睇返有d其實都唔算太韓

台灣自己有本身風格嘅

佢啲普通話好準

你唔認同佢隊垃圾mirror就係反社會

支持error
老老豆豆，開頭都係多得error
我先開始睇埋mirror
花姐error遊堅正

完全台灣腔 台仔嚟既喂

已同Edan道歉
有圖為證

覆左lu

推！
一直都鐘意kpop都明佢哋嘅製作係有差距
但有啲嘢唔撐就會慢慢消失埋
到時你想睇返就冇機會
同埋本土嘢始終都唔同啲
希望真係會多啲人睇到mirror error啦
今年出嘅歌都幾唔錯㗎

表白兒登女！！

我愛兒登
睇完男排女將嘅大家可以睇返造星1同2，會見到mirror各仔仔真係進步咗好多好多，可以的話再睇下mirror go同聽各成員solo
每個都有自己特色，真心欣賞佢哋！

已同佢道歉
求原諒

各位快啲留名表白！

都睇咗四五年
自己追開嘅新演員俾大眾認同都有啲開心

edan真係好好呀

兒登加油呀！！！

edan加油

呂爵安我愛你要加油啊啊啊

error 遊 好睇

睇完男排女將，本身唔覺姜濤靚仔

但有集佢客寸，一行埋去其他男角旁邊。。。

發現姜濤靚仔好多

好想幫Error 同Mirror 每個人
開個集中討論post

好撚正
幫推

咁樣就做多咗囉ching

淨係幫edan 同 ian 開得唔得

呂爵安世界第一
我有睇膠戰㗎希望兒登睇到

(利申:最近先成為爵屎）

牙波真係好鬼正

Error 都想開

唔好啦你咁樣做會捧殺佢哋，已經好足夠啦

猩猩個集成家笑到肚痛

好愛佢地 你明唔明
要學識放手好難

真係唔知你真心定假膠想捧殺佢地咁款

冇星味係黃就要盲撐？

我嘅真心唔通 你睇唔出咩 美人

做太多會招黑粉而家咁就夠啦

淨係睇得出你真心想捧阿ian囉 收手啦，佢觀眾緣已經唔係好 俾條生路佢哋行啦

Jerb世界第一

碌左好耐先見到一所懸命
本身仲準備po
Anson Lo跳唱駕馭舞台嘅能力真係好正

話俾viutv聽有幾多人撐佢哋

睇完男排中意左佢，估唔到佢都幾好戲

兒登女好nice

仲有前面果集「點擺」，笑足一個鐘，條女話自反修例以來都未試過咁笑過

牙安好正

終於有人講真話

啲連登仔真係好撚腌尖
咁撚把炮自己出嚟跳囉
識唔撚識欣賞人
係人都有進步嘅空間㗎喇
成班死毒撚抵佢哋溝唔到女

viutv啲節目編排真係唔識點講
造星+男排hit完之後好似出完之後入左聖人mode

唔明，總之cctvb死全家

發現你講嘢都幾引戰 可唔可以唔好咁

冇後續嘅 延續嗰個熱情
要等條賓周過冷河

表白牙登

呀jer真係好撚正

想問下mirror 有無人係藍？
error成隊黃我就知

總要人講真話嘅

成日loop另一個諾貝爾

邊忽偽

徹耳諾貝爾

樂仔

引戰同真話係兩回事，你想捧ian做咩要拉哂其他人落水啫

我讚緊 anson lo 喎

同意

本身都有聽開mirror單飛歌
蝸牛、水刑、另一個諾貝爾果d
但真係睇完little先識edan

呢個先係真正嘅二等

讚AL又話當佢基佬咁睇算，仲要地圖炮哂所有連登仔話人哋係毒撚
有人讚ian嗰啲就捧到上天
仲要拉埋Edan落水話幫佢開個人討論區
咁都唔叫引戰？

Edan Jer

我1年前以為mirror同error都係偽韓組合。果陣心諗 屌成班仔，搵鬼睇咩
之後有次睇左港男入贅手冊，有幾集係193同poki去越南周街溝女，笑到pk..心諗 呢2個人幾好笑幾有潛力但未見過既，之後search返原來係Error其中2個。之後1個星期追哂花姐error遊1,2超正 再聽下佢地唱歌都唔差。依家一有error既節目都會睇

mirror error 值得畀多啲人認識

你明唔明 我一講anson lo 反而啲人會反感
所以我要慢慢將佢 由基佬呢個concept
再慢慢轉化為一個正常人
我係好欣賞Anson Lo
但我知連登仔 一定會踩佢
所以我一開始 唔會直接讚佢

Jeremy同Alton 真係頂唔緊sor

香港人特色 我失敗你都唔可以成功

？？？？？？？？

佢笑起嚟似樹熊

之前已經冇再聽廣東歌
上年開始覺得新既廣東歌其實唔係咁差
今年聽Jace, 林家謙, 黃妍果啲既時候
開始見到有個名叫陳卓賢
知道佢係mirror成員其實對佢係有偏見
但聽落又真係幾好聽 幾pop幾靚聲
(果陣得另一首諾貝爾同埋二期大樓... 連正式開始都未出)
跟住2020班鏡仔開始逐個出solo 覺得都唔差就入左坑

我想講 香港人好鐘意槍打出頭鳥
但係咩都鬧 其實好抺殺係呢個行業密密耕耘既人

淨係跟其他人笑mirror係偶像派既時候 有幾多人問心聽過班仔solo啲歌
有幾多人仲口講反cctvb 開住81台？
有幾多人話撐本土撐廣東話 但係唔望下香港樂壇有咩新歌 唔聽就盲反？

最後想講 viutv dllm可唔可以唔好成日播完啲好野就播垃圾 比啲機會我叫其他人轉下台好唔好

推唔了解佢地，但認同大家要比啲力撐啲有良心 又努力 有潛質既人！！！

絕對唔係引戰
連登仔 的確 得把口
我都係 得把口 所以我唔會好似人咁去造星
我有自知之明

形象好嘅 咪繼續形象好

形象唔好 咪 由-8分 慢慢升上去
比人接受左之後 咪-3，-2咁上

我覺得要正名佢地唔係偽韓
明明唔係比人當係又真係幾慘
其實係幾本土
之後覺得佢地有無料呢d就後話
起碼睇完再判斷

CLS

講唱歌
Jer把聲厚啲穩啲
但係ian感染力高啲，同埋曲詞都識加分

好難明咩

我係話
如果你唔鐘意Anson Lo
覺得佢樣唔掂厚粉 咪當佢係gay 佬咁睇
但如果你本身係鐘意佢嘅 就繼續鐘意佢

我咁講係因為 好多post都屌佢7
所以 我嘅意思係 叫啲未接受到佢嘅人
嘗試用呢種形式 當佢係gay咁
接受佢呢個樣同姿態

但其實我係好支持佢 係正面野嚟

Anyway 我都會繼續推anson lo
佢唱跳真係正到

無

男排女將

樓主比個機會阿神OK?佢其實好人黎

我都覺得Ian寫嘅歌唔錯
出幾首歌都唔會話寫得好單一

次次係連登講佢就食大量負皮
明明佢唱跳係真心charm

好差咩。。
香港有咩星係行佢呢種type

以為自己岀po

TVB收皮！

我覺得mirror啲歌都幾洗腦
焫焫焫焫焫着 Asap Reflection

為反而反
係佢地心目中嘅男人
係館長 同 the rock個啲先叫男人

偶像派 團 跳舞 染髮 快歌
明明唔係韓國發明
但呢十年好似一有人想行呢d路線都比人當哂偽韓先
我覺得要聽佢地有無真係盲抄人地style想營造到自己係嗰type先

推
g chi牙柳

其實佢地係一啲都唔韓

男排女將世一

edan d懶音搞唔撚店

其實Jeremy真係OK架
只係可能佢嘅風格未必適合大眾口味

首先多謝你讚Anson Lo同鐘意一所懸命呢首solo，希望佢之後其他作品都可以impress到大家

其次就係我modify咗你個cm，其實讚佢嘅同時唔需要拎埋人地嘅性取向嚟講雖然我都知連登有好多人因為呢樣嘢攻擊佢，但都唔需要再次重申或者叫人基佬，姑勿論係咪refer緊Anson，呢個term其實都好offensive

我只係希望大家關注佢係因為佢嘅作品而唔係佢嘅性取向你係想讚人嘅，講你想欣賞佢邊方面就好夠，唔洗話人gay又話想轉化連登風向

一個artist成功與否唔係因為佢嘅性取向，而係源自佢嘅作品Time will tell

佢有睇言語治療師學番好講野
一路無人point out呢個問題所以咁多懶音
但真係聽得出佢改善緊

我迷契我自豪
都係睇完男排先開始留意Mirror
最鍾意 Ian Edan
追哂PO 睇哂點解鏡粉憎佢之後都仍然覺得佢幾正
閪始個MV真係好撚Sweet
Mirror 應該得佢消化到呢種人設

好難令佢死
因為有好多屋企都有d長者/c9係到
而d長者唔係好識轉去ViuTV

再加上人係偏向stable
你叫佢地睇2樣野
佢地會有抗拒

但杜汶澤話viu間接同藝人講如果要上viu就唔好上喱show呢樣,好難令我再支持佢喎..

Push

仲敢提閪始個MV
你走先 我幫你頂住

我唔係講佢嘅性取向
痴線 你睇真啲我講乜啦
就算佢真係gay 我都會撐佢
so what？ 點解咁介意呢
從來都唔係一件黑化佢嘅事

gay 係offensive 咁lesbian係咩

唔單止Mirror
今年香港好多創作人都好畀心機有好多好好嘅作品

雖然呢兩年講呢啲娛樂嘢好似唔太啱時候
但當香港人呢個身份出現危機
流行文化其實係凝聚返香港人身份嘅一個重要元素

所以不論係歌影視都好
希望大家都可以留意下
甚至推介下畀身邊嘅人
今年係我見到香港流行文化有返啲起色嘅一年

Edan睇住你慢慢進步真係好開心主持/綜藝/拍劇/Youtube 有好多嘗試下年Solo一定支持你在心中

我媽先買完bignigshop 點算

叫佢睇激安百貨

首先你係佢fans 我明
但唔需要咁心急一嚟就話我
係因為佢gay 而乜乜乜
我係令其他人慢慢接受佢
用唔同嘅方法去接受佢
當佢係gay 只係一個例子
你會唔會太敏感

佢之前咪幫viutv拍旅遊節目 佢果陣係藍咩唔通 個節目咪一樣照播

杜生果句野本身就唔清唔楚 究竟係講緊自己簽約藝人定人地簽約藝人 合約條件係咩又唔講 就咁冇成本彈一句野出黎就算
加埋佢啲往績 有一排同親人合作都大支野反面收場
講真我覺得佢係開台前攞noise多啲囉

港男好睇！同個係越南做地產個港人傾計都好笑
兩個麻甩佬影婚紗相又幾夾

呢part真係笑咗好耐

知道自己找到了

其實發生咩事 想知

果陣幫佢拍節目港共都未要商家佬劃清界線到咁樣

依家有冇見過佢上去
同埋佢個台開左好耐
再加上如果唔係真我諗佢都唔會咁樣開聲去打爛以後既飯碗掛

推真心超值得聽物語系列真係新人超班作品

33豬

佢做戲都ok 呀，睇佢娛樂風雲愈做愈自然。但到男排Chris 3咁少鏡頭同對白有啲可惜。
佢都爭氣有揾其他人合作拍cover
佢啲表演真心愈嚟愈好

我嘅意思係你唔需要讚人同時唔需要mention埋人地個性取向你睇真啲我講乜啦

我都理解你話等大家用唔同方法接受佢，團歌、solo同劇咪係好好嘅方法俾大眾認識Mirror嘅大家

我都係有一秒以為係自己開po

反而覺得jer感染力強啲 ian就聲底好聽
不過呢啲好主觀 兩個值得聽
mirror error其實都唔偽韓 佢哋好本土好支持廣東歌 兩隊都支持

支持一哥何啟華

入圍名單好似係觀眾投票

SC 唔係viu

唔知 viutv有無安排老師教mirror 唱歌
如果有 佢地要再努力練下
無嘅 都真係要跟個好老師學
其實有心嘅 上YouTube都大把唱歌教材
不過有老師係最好 有人可以指出錯處

唱歌要練要學 唔係單純靠天生把聲
決賽嗰晚 佢哋表演 其中有幾個人有solo唱幾句
幾個人都有音係唱唔準

另外一開波 第二排有人跳舞甩咗

支持無所謂
但都要比人睇到有用心有努力去做成績同實力

佢哋都出道幾年 就算當佢哋出道第一日先至開始學唱歌
以星期六晚決賽表現嚟睇 唔似係好努力去練唱歌
有少少交功課feel

佢哋有viutv backup 希望佢哋會把握機會
唔好諗住咩都用marketing skill去提高人氣就算

真心希望香港可以多啲有心去做音樂嘅人

唔會反對佢地
但成班男人有咩好睇 女就唔同

mirror班fans其實有好多都係以前追開韓星 見到大家再次追番港星真係好開心

利申 雖然唔係fans 但係有睇造星123 佢哋真係進步咗好多 啲舞跳得好齊好好 開始有星味

咁你應該係要屌投票嘅人 唔係mirror/viutv

講下error 雖然佢哋定位係「騎呢cam爆男子組合」
但其實佢哋唔止係搞笑組合 佢哋喺自己範疇都有一定能力

Fatboy 跳舞幾勁唔多講 造星三其實佢都有幫手
Poki 自資出好多歌 大家可以聽聽 featuring 好多唔同人 例如有JNY
193 佢做形象指導講fashion 係可以㗎 仲識跳骨折舞
Dee 才華唔多講 可以睇返自救tv佢編導演嘅作品

如果講鏡少資源 其實error 仲少
連拍mv都要眾籌 除咗支持佢哋搞笑外
都可以睇返支持返佢哋自己嘅專項

咁你有冇睇清楚我點解要特登去當佢係gay ？
你有冇睇清楚我係咩意圖
我個目的 係真係話佢係gay 定有其他原因？
你爬下文啦

我愛兒登女

error 係堅慘 係應該得到更好的

Ian Jer Stanley Edan

Jer啲歌真係好聽
呢排係咁loop風靈物語
睇完男排女將更加中意Mirror

激安百貨Edan好好睇 好可愛

721831101111

Poki d歌未識欣賞住不過佢鍾意嗰隻style係咁
佢地4個真係有才華

我愛魚仔

poki想唱歌，但佢綜藝真係好好多

我唔係話佢唱得差
佢唱error d歌我鍾意 把聲又算好聽
同埋Rap又好 有power
係佢自己嗰d下下autotune唔太好聽
D style又小眾

造星123每集都有追晒
支持Mirror同Error
支持香港仔仔
佢地真係好努力
好多成員都好有潛質

CCTVB 收皮啦

幫推
其實mirror成員既solo歌幾朗朗上口我成日loop

佢係叫大家試下接觸佢地
俾個機會咁姐

撰稿姐姐呆左

咩都好啦，做fans嘅都係想啲人係focus idol嘅作品多過私生活，就係咁

成日俾人鬧佢講普通話
但其實佢次次都係用國語，唔會用普通話呢個term
真台仔黎

冇留意開佢 但啱啱係chill club聽到佢首咩咩簽證好有台灣feel

好期待呀jer下年啲歌
Btw造星1佢個首ps I love you我狂loop

仲有造星3既KLau
好多人話佢d詞柒
但可以睇佢每首歌都有意思
仲要係自己寫！
重點係佢黃！！

Tiger仔好正好charm 喜歡佢既低調

Ian真係好正雖然唔係特別靚仔但有才華

好掛住佢

造星二b4首首都好好聽

一鍾意左tiger就會反唔到轉頭 其實佢都好有才華識得彈結他彈琴 拉丁舞有勁 真係幾charm

花姐黃但係

error係實力派
do姐認證

有時係啲人唔想簽viu 你見2 mc冇簽就知

反而我麻麻error，我覺得好多人鍾意error都係覺得佢地騎尼，懶有大愛，其實本身就以貌取人，然後viu 就捉住呢個心理，係咁放大

你地呢班吹捧緊嘅唔係投票嘅人?
乜票都俾你地manipulate哂啦
我有屌mirror咩?我屌你地班死忠咋
乜春歌都話好撚好聽
聽到兩句隱隱悔悔嘅詞
又老屈首歌係撐緊手足
醒吓啦

佢地個樣真係有咁騎呢咩
我覺得ok啊

利申：星1開始已經鍾意肥仔同一哥

唔知，可能身邊港女多

理鳩得viutv藍定黃
而家我哋就係要鬥撚死cctvb 瘋狂杯鳩佢
見到tvb收皮我就開心

我最喜愛唔係從來都靠fans投票咩
fans又唔會投到佢地拎團體獎/男金
唔好嬲啦

dee哥同肥仔其實好型好有才華嫁

#Bobby垃圾

好多星一俾人踩樣衰嘅都越睇越順眼

去完加拿大勁囂

Mirror Mirror on the floor
Error Error delay no more

我冇否認，我只係覺得，其實好多人唔係欣賞佢地才華，而係抱住，嘩，佢地咁多有才華嘅心態睇，我要支持佢地，顯示我唔係睇樣嘅人

複雜
追星都幫自己做咩形象工程咁好笑

利申 真係唔係fans
票票都係人投出嚟 上年方皓玟今年無啦啦哥哥入咗圍都係
其實真係唔係操作投票 咁人哋真係多fans 人哋多fans又要比人屌鳩人吹奏人
好唔好聽根本個個標準都唔同 你覺得kolor好聽 唔代表我覺得kolor好聽啦 就我個人而言 我根本唔聽開band
你咁支持kolor就應該將佢哋嘅歌介紹比更多人識 而唔係屌鳩另外其他鐘意其他星嘅領域
btw如果你要屌鳩人鐘意mirror 應該屌鳩咗支持dear jane先啦 佢先係同kolor同領域嘅人而又奶共喎

剩係古天樂拎到就知係投出黎

有好多support mirror嘅妹妹仔好多都追開韓星 你可以恥笑佢哋不過唔好又左屌右屌聽廣東歌嘅人 大家都知社運之前廣東歌真係少後生聽 到呢兩年先聽本地歌手 其實大家都慢慢進化緊 唔好話佢哋 我都係呢兩年先開始聽my little airport 咁 但係唔好成日拎住企喺高地咁屌鳩人 唔聽乜乜乜 唔聽邊隊邊隊 聽歌除咗係興趣都係自由嚟㗎吓

下大把人騎呢過佢哋啦

我鍾意error絕對唔係因為佢哋騎呢
其實如果有認識下佢哋睇下佢哋節目
就唔會用騎呢依個原因去鍾意佢哋

仲以為係自己出post
我睇左error遊再睇埋男排女將之後愛上左成隊error同阿jer
仲係咁聽佢地d歌 連本身唔鐘意mirror既男朋友都入埋坑
Error 同mirror 都值得更好

真。
我愛error！我知道你哋睇到架！

無追晒啲留言 想講保錡自己今年出左好多廣告歌係youtube
保錡回應網民留言永遠都話會努力做好音樂做好廣東歌
見頭一頁都係魚jer嘅歌 所以想大家都支持下保錡

Jeremy個樣好特別
Alton就收皮啦

其實Alton做主持ok架

幫貼 link

今時今日香港好少有呢類型嘅artist
唔係個個都carry到呢種風格

乜Zeno入咗viu啦咩

想睇193 9up

SC MCM 都係唔係viu
得SS係親生女

睇Netflix ok?

IanBBBBBBBBBB

支持宇宙天團ERROR
希望多啲人會欣賞香港本地嘢
唔好一嚟就話唔知乜水 試下開嚟睇下先
好冇睇都可以上嚟討論㗎嘛

支持Anson Lo
佢好努力咁做緊自己style嘅本地跳唱
呢個年代
睇得跳得又唱到嘅young artist已經冇幾個
睇住佢由星1到而家不斷進步
一上台跳唱就識發光
個人心態好好又勤力
好欣賞佢為咗證明自己對唱歌係認真嘅
唔係淨係識跳舞
第一年solo就肯跳出comfort zone唱慢歌《角落生物》同《神隊友》
真心respect
期待佢會越做越好

多謝樓主支持AL同推介《一所懸命》
不過同意樓上絲打所講
對嗰句”當佢基佬咁睇”有少少保留
作為fans真係唔想佢俾人用性取向嚟定型啊
啲haters應該唔會因為你講咗呢句而轉呔
我覺得用佢嘅作品、才華同表現嚟說服人會啱數啲
佢嘅舞台魅力/中性特質/作品多樣性更值一提

Jeremy表演好穩定
想睇佢出solo
最近個首cover好正

妖艷路線無乜人carry到

呢個係大問題，無論藝人歌手幾有potential,都要有公司，經理人宣傳包裝，靠fans自己推廣造星，有時唔係夠本身個人魅力，背後marketing,做歌，宣傳都要做得好
Viutv可能未有咁多經驗做，但如果真係有心做返起本土市場，會唔會諗下重金禮聘比較高質素幕後團隊？

如果有女團就一定撐

可能唔夠人拍劇，好d諗就係如果人多劇組多變量產隨時變大台逐套
黃金時間一套自製一套外購日韓一套綜藝，夠kill time

有Netflix/HBO/HULU
點都輪唔到去睇Viutv掛

係社會運動前 有次冇意之中睇到 花姐error遊1 嗰陣時唔識佢哋 覺得節目好好睇 好搞笑 就係咁我開始睇多咗ViuTV 同開始留意error 依家好鐘意193

我另一半都入埋坑 話Error好正

睇女都有shirley睇，你咪繼續睇tvb啲阿嬋

睇完error 遊先講嘢

正式閪始

就係想大家試吓比機會本地節目
美女膠遊遊拍到香港嘅山山水水好靚 係要靠成隊crew揹住所有拍攝器材上山下海
試下睇會發現係有驚喜 唔係cctvb垃圾製作

好波
利申追開kpop 睇完造星2開始支持Mirror 之後鍾意埋Error

正解啦
我冇話過唔支持mirror
我都係睇男排先識都冇話過唔接受

但樓豬個on9係要將兩樣野綁埋一齊
Tvb真係做咗好撚大個文化沙漠出嚟
但唔係見到新人我就要狗衝 先細味後咀嚼唔得嘅

叫人唔睇tvb同比機會新人 兩樣一齊做同只做前者係咪都要割佢老味先
乜撚嘢叫兄弟爬山 聲大夾惡我就見到

結論：樓主係on9 但我會繼續睇mirror
樓豬唔認同嘅就當佢mirror劣質打手

我愛193

pppp

快d召喚龍少出來

雖然sell騎尼出道
ERROR遊係放大左佢地有幾痴線

但其實佢地個個都好有實力 各有專長
可以嘅試下睇ERROR自救TV 娛樂性高 佢地唔止係痴線佬 每人都有一個突顯自己專長既自救item
同聽下代表佢地嘅歌 我們很帥 唱live都好穩定

簡單講幾句我對ERROR嘅印象
肥仔 跳唱
33 轉數快 識fashion 又努力去學拍劇
Dee 創作
保錡 做左好多廣東歌

大家唔好盲屌 都唔係想大家盲撐
只係想人了解下佢地先決定

跟隊 我愛33

我寧願佢好似一開台果陣咁
唔係一星期五日都播劇
而係星期1/2 = 綠豆
星期3/4 = 其他野
星期5 = 其他野
(好似韓國都係咁)

而家一野播曬佢 又拍唔切又唔夠貨
好似男排咁 就算好多人鐘意都冇得添食
夾硬將6個season既storyline 縮落廿集入面

成日想TVB收皮。但又唔見你班人比機會佢地？

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以驗下眼再吠
幾時有叫你狗衝 你係咪唔識字

呢個真係viu獨有既pattern 播完一套高質劇 之後就播番低質韓劇 啲時間表都唔知搞乜

呢個版本睇到喊

live show 聽到眼濕濕
佢地仲有一齊攝衫

原本個歌曲係「戰區」轉咗做廢墟
呢首係娛樂風雲導演俾error唱

每次見到連登仔討論tvb劇就好想屌

未睇過，一陣睇

Ian係地道嘅本土正氣靚仔
btw eden/jer幾正

雖然我都有睇花姐error遊，但其實兩樣嘢無必然關係

其實Jeremy真心正
講努力佢真係好努力
不論唱歌演戲佢都好努力
HMVOD自家製作嗰套把砒霜留給自己佢參演第六集
修橋補路飾演發仔其實真係做得好好演技唔錯
最嬲就係男排女將比一個冇對白嘅角色佢完全冇發揮
我覺得佢嘅表現應該值得更好嘅機會囉二唔係咁樣囉
利申：jeremy嘅盲粉🤪🤪不喜勿屌

我一開始都對mirror冇咩好感 error冇留意
男排女將之後發現其實香港真係仲拍到好劇
原來一班第一次做戲嘅人可以做得好過cctvb 9成人
慢慢睇多咗viutv 佢啲節目 尤其綜藝真係好有心
冇哂cctvb嗰種7味 希望大家可以多啲支持本土嘢
同埋一班好有heart又有talent的幕後 香港人值得更好

我地依家成日講一野轟落去

做男人最緊要有氣勢

安安

你哋唔好咁痴線啦

我們不碎 同 我們很帥
真係好聽到癲

好正

開始 飄飄然地屌～

好想viutv造星班人紅，佢哋紅會帶動成個本地娛樂產業有工開，我最希望啲大牌子唔會再用大陸明星，而係用貼地既香港明星。

人到中年都好撚正

同你一樣諗法

咁講吖，其實有大把人比viu更有心做節目做劇集，但係大家都冇留意
更加更加多獨立音樂人比上到viu嗰班更有心做音樂，你地就話要支持啲做地質大眾音樂既野，而唔係無論尺度、內容、技巧都更好既音樂人。

認真吖，支持一個大台真係無用，atv收皮變tvb坐大，轉邊個都冇用。係大家觀眾水平同埋成個娛樂圈制度要改善，長遠先可以令香港娛樂/文藝界出返啲拍得住國際水準既作品/人才。

低質*

你講得好撚啱！！
我睇男排女將前對mirror完全無感
覺得只係一班𡃁仔扮韓星
但其實原來佢地都幾有potential 可塑性好高
唱又得 跳又得 做戲都唔差
真心好開心香港唔撚得tvb班垃圾藝人
希望mirror error佢哋繼續努力
我會喺不同渠道支持同留意佢地

叱咤請投mirror 一票

大家順便比啲機會Kolor
真香港人band

想一舊屎收皮
然後挖第舊屎出黎

痴線好nice
我都想試吓俾牙登覆
唔怪得固定軒話佢係好脾氣頭五

男排女將。青島熱血得來又唔老土。淨係睇Stephy 都值

你都未睇過又覺得係低質？誠然講大製作、金錢、人力物力，香港本土製作點都唔可以同外國、韓國、甚至支那比。正如你唔會攞套幻愛同Titanic 比啫。但睇本土製作又會有說不出的親切感。

Viu 都有好多元化的節目，可以試下先由美女郊遊遊呢類開始。唔好未睇先彈，覺得本地野一定係差。

Unicorn say個hi
我都覺得砒霜好大驚喜
要演一個心理受到好大創傷嘅人的確唔易

冇諗過佢一口答應做呢啲咁高難度嘅角色